蓬佩奧：美國強烈譴責香港政府

港共：noted

篷神

Orwellian

行動 pls
俾我地睇下戰斧導彈既威力好嗎

侵侵簽左未

我愛核彈

好嬲

制裁未啊

學埋支共啲嘢 鳩噏

不如你代替Trump選總統

聽到悶
原來美帝真係唔會郁
仲慢過英國

吹完未?

出手吧

快

可唔可以派d full gear美軍黎香港行下街

無論係我地定中共 講得多左就變麻木

老細愛大豆

第一次世界嘴砲大戰

美國D制裁肯出嚟未?

做咗好多啦

日出國幾個星期已經做曬野 硬到鋼鐵咁

你老母美帝日日得把口推人出去死

仲有blank paper

又係嬲完繼續賣大豆

做幾多，班失敗主義都話無做

bno平咗權，佢地都話中國贏

麻木左先好

美國強烈譴責同中國強烈譴責唔同
嗯 一定係咁

Noted with thanks

AGM-158 JASSM

繼續吹

英國仲做得多野過你

梗爽化

邊個最驚資金流出？
不過有好多王師連登仔唔用腦，真係下下以為要直接打

要MQ-9 射撚到屍橫遍野先算做到野

人人retweet

do something

講真 想直接射戰斧黎香港一齊解脫

基本法係最大既

支持

應該等星期五，trump個pattern不嬲都係趁收市先公布

重複點打中興咪得，日撚日同中國講數無用最後咪同戴卓爾一樣

林鄭笑你班傻閪鬼佬得個講

香港事務純屬中國內政 外國無權干涉 敦促美國停止搬石頭砸自己的腳

美式咀炮！

侵簽野未，成份野凍哂喇

等星期五

班中二病心目中嘅解決方法只有核平北京呢一個選項，如果比佢哋做到國家領導人真係人類end game。

國務卿要負責整名單架喎 仲唔做野係咪公職人員行為失當

真係好撚柒煩

學加拿大停左引渡條例ok?

We are now in 1984...

BB is watching...

靠自己啦，外人肯幫係好彩，唔係必然的的

要打熱戰先叫有做嘢

啱啱訓醒
制裁左未

日落美帝
制裁未

其實佢只負責打咀炮

點解你會講得佢咁講唔關trump事？

A

建議香港警務處記 港區國安法和美國國務卿發出紅色通緝令

出招啦

好多五毛喺度屌美國

喺度煽動情緒

咪on9
人地戰斧係高準繩度，低殺傷力用黎精準殺敵
核彈呢啲殺敵一人，傷民一萬嘅old school武器就放番係倉庫算啦

估唔到落陳雲書佢地都知 又唔做野

唔使佢地幫，快啲制裁就夠

幾時核平北京

真心答 做咗好多

中共唔理唔關佢事

大豆侵做野未呀, 英國都好戈你地啦

又打嘴炮

你想聽日核平北京定揸海兩隻艦停泊維港？
我打比侵叫佢做野

ok
快打。

呢樣真，兒登樂多冇腦撚話200萬人勇武一早贏左，我真係笑而不語

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

做咗乜鳩？
港幤仲好硬淨

香港剩係派防暴都夠做 , 速龍留返斬侵侵首

就咁出條tweet同支共口交部有乜春分別

脷申：retweet咗

唧牙膏式啦
使唔使一開波就放粒原子彈先叫做咗嘢啊？

我愛近平....唔係..核平先啱

強烈譴責，罰酒三杯⋯⋯

習大大： 比我想像中仲弱雞 我國又贏

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

防暴一衝出來啲海豹都跑住走

打左好多拳
佢哋有遊說五眼收留港人
做左好多野
你估英國轉風
關唔關美國事?

可唔可以炸飛香港

明明美國打緊中國. 英國就幫緊香港手兩邊一齊推緊

大豆侵呢

2+2=5

中美貿易戰談判。

美﹕我制裁你！
中﹕中国不是嚇大的！

美﹕加碼！
中﹕中国不是嚇大的！

美﹕再加碼！
中﹕中国不是嚇大的！

美﹕再唔應承就全部貨品加稅！
中﹕買農產品，得，買燃料，無問題！
環時﹕已經傾到最好既刁架啦！

係

可唔可以叫蝗國唔好干預別國內政

i love u

ACTION？

有閪用

成班三毛開始吹風屌美國唔做野

收留港人就盡左道義 邊敢直接懲處港共

請美國不要抄習/偷中華國技
咀炮術

佢地仲唔搞，充公美國係香港既資產

林鄭：我睇唔到國安法有反對既原因。

咁你買左機票未
已有首批港人登陸英國了

好野！！ 成功推上所謂國際既成果

人地背後做左/做緊好多野
唔係中共7月1出國安法美國7月2加辣制裁先叫有做野

脅持甴敗敗個女先啦

cia廣東話可能好過你

平到權但係班友又話唔走

好嬲好嬲

大豆侵簽到2046都未簽到返黎 又難怪港共政權咁撚串架喎

其實想知啲左膠有冇睇過1984

中：一千億大豆

侵：

口交部

都係祖國日出國好野，唔會為5G出賣香港人

高高舉起 輕輕放低
玩鳩香港人

美國口

萬罸朝中(共)

真心？

香港政府使用國安法打壓香港市民的自由無疑是搬石頭砸自己的腳

幾時派3萬狗力遠征老美拉人

打

推

你瞓左幾耐

USA! USA!

Sir this way

keyboard fighter

呢排覺得pompeo做總統重有力過侵侵

lm屌人大豆國

呢期有班人好鍾意用呢個term

打機咩

其實做左好多，亦準備做更多

any source

制裁呀！我要見到制裁行動

呢排嘅風係捧英反美

讚英國日出國 踩美國大豆國

但其實兩國背後唔係各有各做㗎囉

唔係美國
英國撚會做野

你覺得既做咗野=即刻派兵打支那？

你係真心膠似啲

等緊你地帶頭出招

學白兵咁講，等美國出手

典解唔選？

Push

其實美國佬跟得好貼，所有野都係剛剛發生

大豆仍未買

你制啦，唔好一味譴責

He is sleepy!

攬炒派要同中共玩show hand
唔係英國開口話比bno
根本輸到揸都無

#137

訓醒未？
人地已經做緊好多嘢

咁你肯做野未？

連任

犯國安法幾時拉蓬佩奧

幾時先有行動

以讀不回

其實你班兒登仔係咪真係覺得
所有官員做個立場宣示出條tweet都要俾trump批文先出得街？

真正要佢批文(雖然佢唔批都係14日過)嗰個呢，就係最近國會過嘅香港自治法案，但佢未簽

D 英文好正

真係要讚下外國文宣啲手足🙏

簽咗就犯國安 梗係諗清楚先

中共有核彈, 美國唔會為咗香港而冒險.

大豆侵賣大豆

美國同香港本來好似沒

so?

好撚柒煩呀屌你老母臭閪

點會冇
斯洛登咪俾美國要求引渡返去

要儲定子彈先至夠毒

快手D 公佈第一批制裁名單啦

咪出緊 你睇下伊朗俄羅斯 邊有咁快

both plz
聽日我要見到你搞掂放好喺我枱面

又話要睇7月1日點，好喇水左手足出黎幾百個手足送頭跟住神隱

blocked,又一隻

又遣責香港？

真心問, 美國欠撚左香港人咩?

「相信國家會果斷回應，我地特府會全力配合」

美國唔會郁手
因為美國無論對咩人制裁
中共係一撚定成個部門換一個新
呢樣同時係制裁顯得薄弱既事實
如果要對金融落手 香港人資產都會受害 美國唔會輕易出手
無錯 美國暫時係無從入手

學撚咗大豆侵啲衰嘢，Twitter外交

人地等緊你地走晒先呀

老實講比著你係美國當兵你都唔想無啦啦山長水遠去比共產黨殺頭香港人又唔係對美國有恩

國際線twitter 又成功了
手足加油

欠撚左你咁喎,你交稅平時交埋比美國㗎on9仔

都要開哂門先得架

咁同開戰有咩分別

Well noted thx

跟得幾貼

呢個post咁多空AC人係度帶風向既
美國欠左你咩?
你俾錢美國阿?
咁咪即係同美國宣戰?

Show曬民意

日出國7/1即刻放bno同禁屎為

語音極強硬無彎轉

美帝：同志還需努力又撚

好心唔好再水人出去！
你舉張白紙都拉！
你出去搞鳩呀！？
成日話一定要出、畫面靚、人數就係民意等等
全部講野唔撚洗本！
梗係！拉果個唔係你，你梗係口響

push

又浪費ac

所羅門都冇乜update最近